美國參議員霍利：不能接受勒邦占士的廢話，他該去香港見見為基本自由而冒生命危險的人

抵屌

霍利：This statement is unbelievable. “So many people could have been harmed”? By Daryl Morey daring to express sympathy for democracy? News flash: people ARE being harmed - shot, beaten, gassed - right now in Hong Kong. By China. By the Communist Party the NBA is so eager to appease

垃圾james

捉呢啲「那個」去新疆「教育營」educate 下啱架啦

好撚失望

Nigga

this kind of garbage is hard to take

四肢發達

死力架

Luther King 就平權
你條撚樣lebronShame今日就出黎撐極權
愧對黑人呀你個仆街

又係教育我敗既例子

不嬲唔中意crybaby 淨係識Taco Tuesday

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

全部都係錢作怪

this is why Lebron will never be a legend !
just a ring chaser !

捉佢去新疆教育下啦
死左膠

所以其實黑人四肢發達唔係無原因

痁蝗

共和黨心諗 做乜係咁做牌比我食

多謝LBJ又撥返行團火

係咪夾埋架佢地

你叫我作為猢情可以堪

警察國家

我估你問Kobe 都會答得醒啲

唔好鬧力架......

垃邦

黑鬼畀人迫害咁百幾年，而家支持共狗迫害人

條友真係唔識架喎

垃圾波牛一個
平時講下左膠野就以為自己真係識

推去國際！FreeHongKong 手勢

大家要記住！我哋無退落嚟嘅理由！

奴隸制思想

屌 垃撚圾
為左食人仔 冇腦嫁真係

直接D喇
LEBRON ARE YOU EDUCATED?

Kobe 睇落係聰明人
黑人黎講 個樣係醒加靚仔

咁撚鐘意educate ,新疆啲education camp 啱哂佢

Niger James

咪係
美國仲有咁多黑人
更唔應該隨便得失佢地

應該比佢試下做黑奴既茲味

Push

等俾人圍屌都得

真係串到仆街

We should thanks the senate

垃跛沾屎

季中斷腳啦廢物

無腦傻閪

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

真 笑死我

人一藍, 腦便殘
Blue Idiot Law真係不分種族

其實叫LBJ奶共係咪暗黑兵法 中共滅火 LBJ 特登衝出嚟

831

有名氣大晒呀？

叫人小心講野呢句說話本身已經好撚唔小心，撥返起啲火。戇鳩到呢？

中閪共搵打手反宣傳了

推左

推推推推推

屌佢老母 佢有今日都因為當年內戰北方贏左 解放左黑奴 佢先有今日

達雷爾·莫雷（英語：Daryl Morey，1972年9月14日－），美國體育行政主管，現為美國國家籃球協會侯斯頓火箭隊總經理（2007年－）。他是分析方法的強力支持者，創造了「真實投籃命中率」統計數據，並共同創立了年度麻省理工學院斯隆體育分析會議。莫雷的籃球理念，依賴大量分析，有利於中距離跳投的三分球命中率[2]。

莫雷係MIT MBA, 阿占係咩education level?

屌得好

唔小心hi錯負
sorry
推

屌你老母繼續嘆冷氣啦

一人之力又煽動白人vs黑人

中vs美

占同志好勁

議員好少用喱d字 應該係堅嬲

人地就算講錯野都唔好用返n word回敬人，咁同支那豬用911係一樣架咋

條nigga比人歧視果陣
唔撚洗旨意有人幫佢

左膠死力架

平時就love, 平等，平權

而家見錢就冇聲出

屌阿占士又黎返次靚助攻

咁如果當年輸左

但佢真係好有籃球天份

今日會有咩成就？

同d藍絲&中立撚一鳩樣

傻閪

Cum on James又炒返著

霍利好敢言
新個post直接「建議」柒婆落台

佢應該好清楚支那情況， 黑人係支那地位好崇高

推 有twitter 唔該幫手搞搞佢

大家忍口 唔好種族歧視

助攻王

玩具撚真係唔識嫁噃

好難唔人種map炮

但會盡力

鞋撚

大大把車埋條撚樣

唔好用力加呀

黑人自己族群歷史都未搞得清楚點會理其他國家嘅歷史

利迷之恥

呢個幾好 翻譯個英文version

尋求平權黑色皮膚 帶著一顆紅色的心
真係究極廢物
湖fans 都係咁話

FOJ以為自己有影響力

foj

廢占，你咁撚中意奶共，移民去支國啦，去打CBA啦，垃圾

占士由細到大都係做明星，知條春咩

力架就係咁
話自己有崇高理念要爭取人權好撚光環
到其他人受壓迫就即刻割蓆
佢哋想要嘅從來唔係平權
而係自己想要有特權

屌唔好用力架啊
用Martin Luther King寸尻返佢

垃圾第一人

LeBron 賤s 真係好撚賤 食屎啦

有無野可以做

dllm foj

議員用嘅字眼真係好重手 feel到佢嘅憤怒

睇字都覺得佢好嬲

可能睇透左條黑人為左賣鞋,奶共奶出面, 所以咁嬲

當年輸左既話佢根本唔會發現自己有籃球天份

lebron要反省下喇

屌你FOJ

nigga James

球壇陳奕迅黎
呢d議題 就算黑人平權 佢都無乜點出聲

推爆佢

垃圾黑人，係咪又想賺人仔，又想屌支那雞？

20/10 星期日尖沙咀見!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!

push

波牛通常喺衝動、冇腦的。 不要浪費時間

《人民日報》英文版好多非洲人圍爐㞗撐

senator
garbage

垃邦。賤屎

多謝占士撥火

Statists?

post架新疆驢仔車去twritter比佢睇下.

叫佢 RMBron Jamea

成仲事好鬼 早唔出聲遲唔出聲
仲要撞正議會重開

藍波nigga係咁上下

Lebron Shames

垃邦沾屎

RMBron James

Retweeted

我識lbj都唔識你啦
你邊喂呀

力架食屎啦
垃圾力架
nigga!!!!

like and retweet

種西瓜🍉年產量第一

佢實係想加入教育營啦

你地講野可唔可以用字好少少
呢頭話完班支那仔用911當笑話
轉個頭就打n word玩歧視

事原係點？

咪撚用n word 佢地對呢隻字好敏感
用少少腦 你係去求人支持你
唔好咁搶口
同埋呢隻字真係好唔尊重人

講真 好多黑人由細到大都諗住脫貧 向錢看依個特質不嬲都喺佢地個dna入面 不過如果係幫自己友(黑人)佢地又ok架wo

Freedom of speech
雖然唔鐘意但依個就係言論自由

快艇班主種族歧視搞到要賣盤
喺美國種族歧視係大忌
千祈唔好種族歧視污名化香港抗爭
搞到最後關頭失去美國人支持

咁佢又啱嘅，唔關佢種族事，係佢個人on9

King 你老母 垃圾占

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

又一個Senator出聲屌佢啦！

另外

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

今次唔係d小粉紅撥火，最近內地已經主動去冷處理，而依家輪到nba d人去撥，令到更多今次唔多了解香港情況既外國人多d了解香港發生乜事

Cls 好勁 打籃球都用到咁複雜嘅數學

屌佢貪錢就得,唔好用nxxxx
人地都有黑人支持我地既

又幫侵助選

呢班友平時做道德撚日屌夜屌侵
以後侵只要一句：How about China?
即刻令班友收嗲

其實LBJ都冇咩教育可言

話人無知既人最無知

日日逼佢地採棉花

之後比西瓜佢地食

果然係Lickers

不嬲都麻麻沾屎

King James喎 King?

Well said

James論左乜野？

見到hawley 咁講有少少感動

推
要有基本國際sense
唔好同班小粉紅一樣

feel到佢真係好嬲

種花得瓜~正

玩具即係玩具
我朗先係realman

人地出到聲我地眾籌講佢黎食下tg la

我屌

勒邦占立即開始香港之旅啦

[鄭重呼籲] twitter 戰線

其實佢講咗乜嘢？

Please be decent. This is also unacceptable.

真心 轉黎轉去 比d風骨黎睇下啦

garbage

不嬲都知FOJ係勢利撚，由其佢出身低微，視錢同權力咁重，仲要中國咁大個水喉，梗係要繼續奶共啦！
你估真係好多人好似south park咁？

只能說我濕了

James 咁鐘意支那，移民支國打cba啦dllm

721
811
831

呢條西人, 打波都知佢西啦

叫佢去打CBA la.

勿岐視

虛偽到呢

呢隻黑人真係好撚柒

我哋香港人幾時搞返個邀請活動

最撚憎啲人係自由國度阻人爭取自由 你老母

大帝上個星期去上海好多fans

本身佢唔出聲就得 話唔了解咪算 係要衝出來柒

推

其實反trump果班NBA球員係咪都係on9仔黎

咪撚用n-word啊，係咪傻撚咗，手足另一面打國際戰線你講n-word同tk自己友無分別

黑人智商低啲

Nba 第一人

LBJ嘅助攻一向都係咁高水準

係

想超越高比？我話你知你呢一世都唔洗旨意超越呀
屌你老母臭閪

睇到個post D低質留言笑撚左
成日笑支畜用911攻擊美國
結果入到黎成班人係度歧視黑人
中國人就係中國人 個種劣根性永遠都係藏在骨子裡

大家上twitter屌下佢

+1

頭腦簡單

呢班人不嬲都係咁，同美國比佢既自由，
冇成本又可以令自己有光環有利益既咪好似好偉大咁表態，
今次去到表態支持就會影響自身利益，咪向人民幣跪低

掉撚晒LJ系列所有鞋

大家做嘢啦推爆佢呀

打CBA啦

唔好用個n字呀 醒少少啦好唔好
冇國際常識點打國際戰線呀
見到唔該負皮

Retweet

唔醒？ 而家做緊自己公司ceo? 搵緊幾多錢
唔好換馬嬲同人比

黑人撚有歷史咩....
歷史基本上係靠文字記載
基督徒來之前，黑人都無文字
點記載歷史

天龍八步
連走步都有特權嘅黑鬼
邊可能會為弱勢發聲

平時扮哂人權戰士咁
美國人實屌撚死佢

LebronShame

無讀過大學係咁上下

LBJ 一個人言論 又辣埋全部黑人 咁易就講呢種種族仇恨既野出黎你智商又有幾高 要屌就對準LBJ一個屌

屌!! Steve Kerr 親戚係中國歷史專家，佢話中國係有教育營、專權統治；但美國通街有槍賣

痁

對佢無興趣，但要一齊𨳒

lbj :

黑人既人權就係人權

亞洲人權就唔係人權

健身唔健腦
Fuck off james

最好唔好喺Twitter咁樣鬧，因住有位畀佢反cup 。

Shaq 先係最醒目果d

好仆街

James 被教了自我審查

尼個唔好，全世界好多黑人。

愧對爭取黑人平權嘅人

我都覺得唔好人生攻擊 己所不欲 勿施於人

#FOJ 一句割

唔要種族歧視，唔該

記住忍忍口，唔好用呢啲字。

唔承認自己係中國人 但又做埋D同中國人一樣既野
唔尊重人地既種族 歧視人地
有咩資格爭取自由

笑死
俾所羅門直接屌

啱呀

FOJ

[鄭重呼籲] twitter 戰線

上到去講野小心啲⋯⋯⋯

大家唔好亂用字叫黑人做 力X，全世界好多黑人。
唔好好似支拿人咁柒係到講911。
連登有外媒睇架！

可能班球星全部用激將法引起民憤，唔比共匪冷處理件事

understand what

[鄭重呼籲] twitter 戰線

上到講野要小心！

抵屌 死黑鬼

黑鬼做返黑奴就岩

謹言慎行

你諗吓呢個post講n word個啲有幾多係五毛
同全部女人係雞係公廁個性質一樣玩分化

Curry 都一鳩樣

咁我地就係下面屌鳩佢，report佢！

切勿使用帶有歧視成份既用字詞 例如 niggars 黑鬼 slaves

放大放返喺度

多謝大帝

我係十年Lakers fans
但我不嬲唔like James

連登依家有外國人睇 建議唔好用呢啲字眼

唔好歧視黑人

我地去world版鳩up啦

人民幣戰士

相信會越來越多虛偽既美國名人會比人捉兇黎binc

幫手屌9傻西猩猩

p

侵又唔知會出tweet

JAMES收皮啦

佢哋咩心態？真係俾大陸fake news 洗腦定被收買咗？

[超緊急]3百萬加藉港人快入，登記選民只係凈低一日！

嘈緊 NIke 控制 NBA

唔該手足！！！

Kd走唔甩啦 好玩了

正

He stand with money
We stand with Morey

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.15
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
4. 警方會扮好人
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，以增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

衰撚過毅進

綁佢去大媽區共享榮譽

佢反侵 我明白理解
但唔反華？Bullshit

講咗咁耐 仲未見到有人燒波衫
唔捨得定認同依條黑猩猩嘅言論

返去taco tuesday 啦占狗

炸鳩佢Twitter

因為早幾年已經燒晒

king shame

離開湖人啦！

LBJ 今次助攻王

剛剛抖暑完

好撚on9
用nigga都唔得
呢到連登黎嫁
又唔係叫你印nigga周街貼

膠都廢事比你，你唔撚識就彈開

黑奴只為自己利益發聲

吾蝗收皮啦

型到

全球力捧快艇, 收皮啦LBJ, 返去拍你啲垃圾電影

好彩我對LJ冇乜興趣

直線屌柒隻克力架

retweeted

食撚屎啦，LBJ偽君子一名

枉我當年咁鍾意lbj

利申熱火fan

mean到

垃邦以前都已經好撚多野講，成日都有公關災難
以為轉左去潮人之後修心養性，收下嗲
好心垃邦學下Kobe MJ講野啦
將心比己，香港問題對佢甚至大部分NBA球員黎講都Who Fucking Care, 正如香港人都唔會關心黑人俾美國黑警亂咁開槍射
但正常有智力嘅都知個問題滾到咁大，就算唔關自己事都唔好咁快公開講自己立場，求其9答遊花園已經足夠

唔該哂！

奶共lebron 垃撚圾

LBJ 黑人就撐

推。

我地宜家求緊美國通過人權法架
除非你連呢樣都唔認同

True!
打得幾勁都好 永世都唔及mj同kobe

三姓家奴，好出奇咩

NBA 繼續燃燒

twitter 見到好啱用

佢話Five Demands, Not One Less喎

佢係咪忘記今日黑人點解可以平等

議員好靚仔

條友真係唔識架WO

抵鬧

覺得自己一直唔支持LBJ好正確

力架都係適合做黑奴多啲

打緊國際線咖，屌你老母

屌還屌，唔好種族歧視

係
叫支那蝗蟲就得
叫nigga就唔得

力架

rubbish LBJ

James

Eye4hk

唔好用力架

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

狗鼻就含啦,擺喺MJ隔離

James對你好失望...唉

我地識cap微博 你估對家唔識cap連登？

當所有黑人都得到自由，偏偏有極少數想做返黑奴

lebron Shame

因為個腦真係幾關事

Push twitter要人!!!

黑人支持極權政府

Please be decent. We are not at the same level as those chinese.

香港仆講廣東話
呢架

蝈語：那個
廣東話： 呢架

認真，有咩典故?
同黑人在美歷史有關

好失望

Lickbeijing

屌LBJ可以，咪講力架呢啲terms，唔好燒到人地黑人

Kobe>>>>>>>james

fuck you Lebron James

Shame on You

笑撚死
係要出來火上加油

Thanks LBJ

好on9
美國藍絲

No racism please

支那自己唔爭氣，幫手撥吓就啱

佢好肉緊香港

yeah

垃圾

hey
monkeys are not allowed in NBA
which human would say such shit?

黑人想要爭取人權
平權後又要奶共

勁！燒到美國本土

好撚正 呢啲仆街不斷將香港推上道德高地
由佢地既自甘墜落更可以突出香港為自由既決心

人話呀

好嬲

咪用地圖炮ok？醒少少好冇？

以前黑奴被逼採棉花ma 你冇睇過D racist jokes 咩

大概知，咁西瓜呢?
就係當時報酬?

下星期全場stay with hk 支那又可以禁播了

呢個走步怪

民建聯教架？

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

中共知道自己做錯哂 明明想淡化
你條LBJ仲出嚟撥火
其實係咪plan好哂

唔係歧視
黑人
無讀大學
係咁

收皮啦 Queen James

食撚屎啦 FOJ

有道理
不過連登仔唔會聽
轉頭屈你「三毛分化」

Well educated

LBJ係開始冷卻既時候出黎助攻

逐個逐個出

仲以為黑人會更加珍惜自由

呢條撚樣不枉我憎佢咁耐

極度失望

呢條片喺佢下次屌美國政府嘅時候攞返岀嚟播

佢地有爭取過咩
佢地祖先爭取返黎架wor

不嬲都唔撚鐘意佢 垃撚圾

all nba 奶共 first team
pg: curry
sg: harden
sf: foj
pf: ?
c: ?
coach: steve kerr

仆街 估唔到條撚屌咁guts
利申 睇玩具比賽highlight靜係睇沾屎

正常既藍波撚都會不屑沾屎呢件垃圾

LBJ收檔啦

當初去熱火話Not 1 Not 2 Not 3
之後愛回家都係為組巨頭

成個nba d黑人都on99
個個係度屌莫雷
所以話冇腦真係冇腦

抵佢比JR玩到仆街

H

黑人好撚鍾意食西瓜好似因為熱 同西瓜最平 雞肉都係

G

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

TLDR 睇紅字得喇

Come on James, can you be more mature?
#comeonjames

shame on James. I mean foj

叫得James 啲step back 都唔弱
呢個James 仲識咋死 等佢say sorry 啦

黑鬼同芝麻都幾似。好多幫芝麻地府講嘢，多數都係黑鬼。

come on james, 可不可以成熟一點？

睇FOJ 打波就知佢係咩人
佢走四步, 球證唔吹佢, 之後就走足八步

勿開地圖炮

黑人好多睇錢，睇hip hop歌詞都知

don't say that, we don't want to be regarded as yellow objects

Twitter 要人

同Lebron shame 高下立見

唔岩聽都好
Don’t be racist

Josh 嬲撚到仆街咁喎

X

We don't welcome racist here
If we want to be respected, then we shouldn't be bigots
「己所不欲 勿施於人」

結果比侵撚狗咁撚NBA

Keep racist slurs to yourself

抵我反占反咁耐

已retweet 同like 真係唔敢相信有美國人會咁唔珍惜自己國家咁珍貴嘅民主

咪講歧視言論啊yellow objects
No racial stereotypes here please

Neo uncle tom

猩猩

垃幫 james？

平時話trump就咁積極，但一講到支那就收曬皮，唔知仲以為起集中營果個是trump

各位巴絲唔好講N word please

垃圾屎 去LA做狗

幫手retweet 幫手spread

NBA大垃圾 企住道德高地有錢賺就係咁屌Trump 宜家面對住個極權國家為左d錢就扮鵪鶉 收皮啦

sir, this way

自由世界充斥落井下石既花生友

以前幾欣賞占
依家成為一代球星
打跛腳都唔洗休
反而要去奶
88啦垃圾

講個笑話 more than an athlete

LeBlow Jobs

無追開nba 又咩事？

呢條柒頭有乜嘢資格話人 人地為緊普世價值發聲

你條淨係識打籃球 被金錢蒙蔽 毫無知識水平嘅撚樣識條春咩

反占聯盟 正式啟動

連登2000 幾個like
twitter 5000 幾個like

結論 :

1. 反支只屬小眾, 除香港外只有3000 幾個支持反支

或

2. 香港班粉人唔肯用twitter

一講n word 可能失去美國支持

唔一定

因為香港呢張牌可能已經超越左民意
直頭有商政界要求有人做野

政治不嬲都係咁, 唔見有人撐加泰?
你估真係咁純粹撐民主咩

LIKE AND RETWEET

操下個腦啦黑鬼 割尻你

(Translation : Martin Luther King dedicated his life to fight for equality and justice. And now Lebron Shame is loudly supporting the totalitarianism and dystopia. Scumbag. )

反支只係小數
你係中國人

=="

No racism

Come on James

咩撥行
佢係直情核彈爆炸
twitter worldwide trending第4
炎上仲勁過第一單

永遠的二等人種

呢個係佢補充wo 第一個回應成萬二個like

講得如呀屌你老母
除左同占士講之外，仲有香港果班藍絲同癈老

佢真係好撚嬲

係！！！我哋要做好自己啊！

你班垃圾肯down twitter未呀
得6千個like?
屌你老母成班垃圾

今晚有冇手足燒Lick Beijing James 波衫

推
20號 九龍見

叫James嘅都係垃圾

24>23

8>6

有冇人cap大陸抵制nba時講過嘅歧視黑人言論
啲中國人一定有講，全世界種族歧視得最勁就係佢地

推！！！
今晚修頓見！
仲有twitter推依單野！

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

美國班左膠應該會屌撚到佢化

家陣得佢種族受過極權壓逼？

果然冇睇錯你 不嬲都好唔撚鍾意LBJ

Thanks for standing with HongKong

———————-
10.20 九龍見

摘綿花 no.1

一個Leborn James
一個James harden

齊齊去打CBA啦 屌你老母

唔好叫占士叫食屎啦

咁點樣稱呼佢地好